警察加油 支持警察

其實警察都係畀林擺上台 好慘
大家體諒下
支持警察
無良黑警

食屎啦 死黑警 濫曬權
我用JJ擔保呢個Post 一定爆負皮
如果你係除暴安良好警察 你就走出黎/同你上頭講
支持成立獨立委員會
還你同警隊清白
肉撚酸 同你外國朋友講你哋係有牌暴徒 唔係警察
Between 結婚一定去SOPO production 影相

依個時候仲要開依啲標題 比其他人cap出面標題list
根本唔需要咁作標題 對應返內容啦 傻仔